
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">
{"id":791,"date":"2024-04-22T13:16:05","date_gmt":"2024-04-22T13:16:05","guid":{"rendered":"http:\/\/parklanecph.com\/?post_type=apartment&#038;p=791"},"modified":"2024-08-05T11:29:41","modified_gmt":"2024-08-05T11:29:41","slug":"oeregaard","status":"publish","type":"apartment","link":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/","title":{"rendered":"\u00d8regaard"},"featured_media":795,"template":"","class_list":["post-791","apartment","type-apartment","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"da_DK\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Park Lane Copenhagen\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Park-Lane-Copenhagen\/61556425227281\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-05T11:29:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Estimeret l\u00e6setid\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutter\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/\",\"url\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/\",\"name\":\"2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-04-22T13:16:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-05T11:29:41+00:00\",\"description\":\"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"da-DK\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1040},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/parklanecph.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apartments\",\"item\":\"https:\/\/parklanecph.com\/lejligheder\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\u00d8regaard\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/parklanecph.com\/\",\"name\":\"Park Lane Copenhagen\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/parklanecph.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"da-DK\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#organization\",\"name\":\"Park Lane Copenhagen\",\"url\":\"https:\/\/parklanecph.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Main-Logo-03.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Main-Logo-03.svg\",\"caption\":\"Park Lane Copenhagen\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/parklanecph.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Park-Lane-Copenhagen\/61556425227281\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/parklanecph.dk\/\",\"https:\/\/dk.linkedin.com\/company\/park-lane-copenhagen\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen","description":"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/","og_locale":"da_DK","og_type":"article","og_title":"2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen","og_description":"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.","og_url":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/","og_site_name":"Park Lane Copenhagen","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Park-Lane-Copenhagen\/61556425227281\/","article_modified_time":"2024-08-05T11:29:41+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1040,"url":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Estimeret l\u00e6setid":"3 minutter"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/","url":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/","name":"2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard - Park Lane Copenhagen","isPartOf":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg","datePublished":"2024-04-22T13:16:05+00:00","dateModified":"2024-08-05T11:29:41+00:00","description":"Lej vores moderne og rummelige 2-v\u00e6relses lejlighed \u00d8regaard i Hellerup p\u00e5 vores Boutique Hotel, Park Lane Copenhagen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#breadcrumb"},"inLanguage":"da-DK","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"da-DK","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#primaryimage","url":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg","contentUrl":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2023-08-02-at-10.07.29.jpeg","width":1600,"height":1040},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/lejlighed\/oeregaard\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/parklanecph.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apartments","item":"https:\/\/parklanecph.com\/lejligheder\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00d8regaard"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#website","url":"https:\/\/parklanecph.com\/","name":"Park Lane Copenhagen","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/parklanecph.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"da-DK"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#organization","name":"Park Lane Copenhagen","url":"https:\/\/parklanecph.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"da-DK","@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Main-Logo-03.svg","contentUrl":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Main-Logo-03.svg","caption":"Park Lane Copenhagen"},"image":{"@id":"https:\/\/parklanecph.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Park-Lane-Copenhagen\/61556425227281\/","https:\/\/www.instagram.com\/parklanecph.dk\/","https:\/\/dk.linkedin.com\/company\/park-lane-copenhagen"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-json\/wp\/v2\/apartment\/791","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-json\/wp\/v2\/apartment"}],"about":[{"href":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/apartment"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/795"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/parklanecph.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}